spark vs mavic air

想問下大家用緊邊款，嚟緊旅行想整部玩下，有無人知邊度買有平？

Mavic pro

inspire 2

我用緊mavic air, 黎緊旅行都會帶埋佢, 佢摺埋仲細部過spark, 當然你要睇下你既budget

有錢的話梗係mavic air好

除非有齊兩部，否則答案唔會客觀

官網買平啲定出面鋪平啲呢？

玩具vs器材

Spark好啲

Air好多細位唔掂
1.太嘈
2.指南針成日有問題
3.機身飄移唔順
4.傳輸成日ham
5.易被干擾

MAVIC PRO VS AIR?

spark官網已經好平, 淨機3200送遙控
叉座連兩舊電$1100, 加多$150有個裝可以載晒上面所以野

始終都係新出，好似新出電話咁硬係會有啲問題

spark最抵，但影相無raw
買 air就不如買 pro, 單係個圖傳系統已經天同地

出pro2 喇，忍下手唔好清舊貨

岩呀

摺機之中得 pro1 有得改無限高，無nfz, 同其他數值修改

Spark好玩